邊個on9搞日本個忠犬銅像

twitter上俾日本仔屌緊啊
見到po既，好收返起佢

自推

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

始終嚮外國，就唔好搞到人

有無link

推

邊撚個7出國際呀做野之前用下腦好無

唔理 好心做錯事 定 有人嫁禍
總之 係個頭附近嘅巴絲
就幫下手除返佢

如果真係 好心但做錯左
就係twitter做返個道歉聲明

200萬人 當中實有人做得無咁好架啦
唔該日本巴打幫下手

嘩 好撚失禮真係

屌，舊聞黎唔好推

樓主今日放出黎咩居心？

搵到了

其實政治冷感既日本人好容易比人帶風向
個tweet入面好多reply既人本身都係有親中立場
樓主開咁既post都有可能係想引我地既人入去同人罵戰
隻狗其實成日都比其他人cosplay,不過扯上政治就容易比人造話題帶風向
手足做定唔做自己考慮下啦

(Dcard,ptt 都好多人吹反風)